B施華因種族歧視禁賽一場

足總癲撚到明玩曼城

鏝會好似咁樣為佢平反嗎？

乜嚟

仙ching點睇足總

同你一樣玩針對

你係咪認錯咗人

On9

柯煙車仔

我地利記可以book定巴士了

仲有馬列斯

撚狗條廢柴無哂bwa cwa kdb 阿古路都贏唔到架啦
比番沙daddy我

黑到

我想要干daddy

呢個時候仲撐利記既人唔死都無用啦

一場咪算少

事實係撐利多過反利

你反雲猁迷

係我死全家 世界上最賤嘅兩件事都做齊晒

想要佢個女多d

好正

謝拉他生咗三個女後我都唔反岳父了

迷謝先要反利 利狗累到神奇隊長冇英超

第一次聽迷謝呢個term